同條女出街一邊行有咩可以講(巴打絲打入)

如題 開放討論

不如做愛好唔好

巴打有冇試過

how much?

今晚好無扑嘢？

講下共同話題
讀緊書講學校啲野
返緊工講公司啲野

電影都好多野傾 問下女女中意睇咩類型戲 又share下啲佢有興趣 你又推薦嘅戲
大把野傾

嗰嗰都諗扑嘢

多謝巴打，祝你有溝唔盡概女

痴線唔扑嘢仲有咩講

一把車落去啦係咪男人來

想講D正經野吖嘛

巴打受咗咩刺激

介紹下你鐘意既野 例如睇波打機
佢有興趣既話以後可以 多d話題傾
冇興趣都可以比機會佢了解你世界多d

佢反感既話 你明啦

如果反感都唔會同你出街啦

對你鐘意既野反感都可以拍拖架

不過依d興趣他日會被禁結婚/同居時咁解
Or 根本唔諗住同你有將來 你私下鐘意咩都冇所謂

*不過依d興趣他日結婚/同居時會被禁咁解

都係唔想比佢覺得我閟

條女唔嘈既話其實無野講
要搵野玩

有咩可以挽

扮野仲辛苦啦
慢慢比佢了解你仲好 大家唔啱唔洗曬時間

最好係屋企有間房
Weekend 帶條女上去 各有各同一空間hea最開心

I mean 搵多啲野玩搵多啲野做
減少一齊淨行路既時間

唔行下街咩

巴打睇嚟想比人挽伯母

行得多都悶啦
逼住係街消費好辛苦架 邊個比錢都係咁話